Перед запуском необходимо указать следующие переменные окружения  
FLASK_APP=project  
UPLOAD_FOLDER=путь до папки которую будем показывать на сайте и загружать файлы  
SQLALCHEMY_DATABASE_URI=sqlite:///db.sqlite  
Запуск происходит из папки hw_flask коммандой flask run

